隔離屋好似傳出酸臭味, 駛唔駛報驚

由琴晚放工番屋企就聞到一陣好強烈酸臭咸魚味, CHECK哂成屋都無味源
後來CONFIRM係由窗口傳入, 窗口對面係隔離屋
即刻開門出去好似狗咁索隔離屋道門縫位, 又好似無咩味
今日起身陣味仲係到, 係窗口位飄過黎

講開隔離屋長期無人, 係有個阿伯得閒番黎一陣, 之後又走, 未見過有人過夜
門口長期用報紙封住哂
見過報紙爛左, 個阿伯留黎又封好佢

我今晚番去仲聞到陣味既話, 睇黎都要報驚

報保安

叫車
報臭味，懷疑氣體洩漏
之後會上齊黎嫁啦

唔洗 見有蟲走出來先報都未遲

On9

叫咩車

前幾晚愛回家

999

CHING好似有經驗咁喎

敲下隔離屋道門先啦

有人敲番轉頭既話點做?

即報啦仲等

乜入面有人佢會敲返轉頭㗎？

住咁耐都幾CONFIRM入邊係無人, 有人應我應該驚到仆街

係都同看更講先啦
陣間消防爆爛人地度門發現冇事就真係多得你唔少

我應該都係搵看更搞

同看更講之後都係報警 同你直接報冇乜分別

佢捧利物浦，有浸酸叔味好正常

同佢玩摩斯密碼

直接報警署
唔好打999浪費即時警力

我間屋有味得罪你呀？